{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162152?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영종도 인더문2호펜션 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約案内に記載された時間を必ず守ってください。 2. 退室時間には退室点検を受けなければなりません。 掃除の時間がありますが、これは次のお客様のためのものですので、厳しく守っていただく必要があります。 3. 4. 最大定員を超える入室は禁止されています。 5. 6. 予約をキャンセルする際にはキャンセル料を必ずご確認ください。 7. 予約状況はリアルタイムで更新されず、重複予約が発生する可能性があります。 優先決済された予約が優先されます。8.宿泊施設及び施設は、他のご利用のお客様のためにきれいにご利用ください。 うるさすぎたり、過度な飲酒はご遠慮ください。 9. 入室時に最大定員を超過した場合、入室および払い戻しはできません。 これは快適な宿泊施設の運営のための措置です。 10. 宿内では、じゃが、魚、チョングクチャンなどの調理が禁止されています。 バーベキューや調理は指定された場所を利用してください。 11. 退室時、生ゴミは分別して、台所用品は洗浄してください。 施設に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 12. 貴重品の紛失や施設物の破損が発生した場合、宿泊施設の運営者に知らせてください。 13. 宿内では禁煙です。 禁煙規定を守ってください。 14. 付加サービスや付帯施設は天候や状況によって利用が制限されることがあります。 予約前に確認してください。 15. ペットは他の客室とお客様のために入室が制限されます。 ご了承ください. 16. 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。 17. 退室時、客室を整理した後、点検を受けてください。 客室の鍵は点検後に返却してください。 18. 購入後の予約状況によって、予約不可およびキャンセルとなることがあります。 宿に予約確定可否を必ず確認してください。 19. リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあります。 重複した予約は全額払い戻します。 20. 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。 21. 予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。 変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 22. 23. 単純な心変わりによるキャンセルは手数料が適用されます。 24. キャンセル料は、割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 25. 追加人数料金は当日現地にてお支払いください。 現場で決済されない場合は、追加人数が宿泊できません。 26. 客室ごとにチェックイン及びチェックアウト時間が異なる場合があります。 27. レイトチェックインは事前に宿に連絡してください。 28. 業者の物品破損や紛失は業者の基準に従って弁償しなければなりません。 29. ペット専用業者でない場合、ペットの同伴入室が制限されることがあります。 30. 当日予約後、当日ご利用の件はご利用いただけないことがあります。 事前確認をお願いします。 31. 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 32. 使用していない予約の件については払い戻しができません。 33. 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 34. 業者のイメージと実際の状況が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際には退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大定員を超える入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする際には何を確認すれば良いですか？",
            "answer": "予約をキャンセルする際にはキャンセル料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されず、重複予約が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのルールはありますか？",
            "answer": "宿泊施設及び施設は他のご利用のお客様のためにきれいにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での調理はできますか？",
            "answer": "宿内ではじゃが、魚、チョングクチャンなどの調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での喫煙はできますか？",
            "answer": "宿内では禁煙です。禁煙規定を守ってください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットは他の客室とお客様のために入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室を整理し、点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどこに連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインは事前に宿に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペット専用の宿泊施設ですか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合、ペットの同伴入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、その日に宿泊できますか？",
            "answer": "当日予約後、その日に宿泊することはできません。事前に確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で出発できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "使用していない予約は払い戻しができますか？",
            "answer": "使用していない予約の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは天候や状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際の状況に違いがあることがありますか？",
            "answer": "業者のイメージと実際の状況が異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 1037,
        "QA": 742
    }
}